「突發」林泳淘著和服啊！

Jed

你老母唔著衫添呀

等其他巴絲救我老母
係街見到東張西望無圖

好撚正好撚pure

漢奸

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推